{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_034856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "삼척 준경묘·영경묘"
    },
    "text": "1981年8月5日、江原道特別自治道記念物に指定され、2012年7月12日に史跡に昇格された濬慶墓とヨンギョンミョは陽茂将軍と李氏の木造墓だ。1899年には二墓を築造して私の閣と碑閣を建築した。この墓地一帯は鬱蒼とした松林で構成されており、景福宮の修造の時、自在に使用された松林は黄腸木で有名だ。全州李氏シルミョは全州李氏家門が主管する祭礼が毎年4月20日に開かれる韓国で最高の始祖名だ。墓所は1984年8月に、江原道(カンウォンド)の特別自治道記念物に選定された後三陟(サムチョク)市でジェガク、碑閣、斎室、ホンサルムンなどを一斉に保守した。また、木造が一名僧知識の予言どおり、ベクウ金冠に両親を埋葬した後、朝鮮を創業した5代まで続いた伝説が、墓に関して伝えられている。",
    "QA": [
        {
            "question": "濬慶墓とヨンギョンミョの特別自治道記念物に指定された日付は？",
            "answer": "1981年8月5日"
        },
        {
            "question": "濬慶墓とヨンギョンミョが史跡に昇格された日付は？",
            "answer": "2012年7月12日"
        },
        {
            "question": "濬慶墓とヨンギョンミョの築造者は誰ですか？",
            "answer": "陽茂将軍"
        },
        {
            "question": "濬慶墓とヨンギョンミョの築造者は誰ですか？",
            "answer": "李氏"
        },
        {
            "question": "濬慶墓とヨンギョンミョの建築された場所はどこですか？",
            "answer": "江原道"
        },
        {
            "question": "濬慶墓とヨンギョンミョの築造者は誰ですか？",
            "answer": "特別自治道記念物"
        },
        {
            "question": "濬慶墓とヨンギョンミョの築造者は誰ですか？",
            "answer": "黄腸木"
        },
        {
            "question": "濬慶墓とヨンギョンミョの祭礼はいつ開かれますか？",
            "answer": "毎年4月20日"
        },
        {
            "question": "全州李氏シルミョは何を主管する祭礼ですか？",
            "answer": "全州李氏家門"
        },
        {
            "question": "濬慶墓とヨンギョンミョが特別自治道記念物に選定された日付は？",
            "answer": "1984年8月"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 218
    }
}